[真人真事]一個將軍與MK妹嘅悲慘故事

是咁的

某日logout facebook 發現有個3年前扑過嘅MK妹嘅facebook login 同password，本身諗住入去8吓佢近況，睇下有冇得再約炮 咁就俾我發現一個兵嘅facebook message 中嘅驚天動地泣鬼神嘅悲慘故事。

3年前，我係朋友生日party識到呢個MK妹，當初第一次見到佢已經覺得佢係啲平時扮矜持，飲完酒就變淫娃嘅MK妹，佢仲要著住黑絲短裙坐喺我隔離，當時仲係半個MK仔嘅我，緊係唔會錯失良機啦，即刻隊到佢開始醉就諗住帶佢去開房，點知.....

留名

點知佢坐巴士走左 真係好悲慘

走前仲借左我一舊水